商科撚想轉field

讀完個濕鳩marketing畢業2年
發覺人工真係太低 同太大競爭
想轉field去engine
應該讀多個degree?
Or
有無方法可以1-2年搞店既課程
無錢無時間重新黎過

覺唔覺讀商科又唔讀Econ / EF好on9?

Nursing, 4年又一條好漢
Engine 讀好耐(計埋考牌)

不如考慮讀 ive civil

認真？

出黎人工大約幾多

咪傻啦，得罪講句
連marketing都讀唔好，讀撚到engine咩

文盲？
畢撚左業啦傻鳩

又想引人入黎屌9你？

我係話: 你讀得掂嘅話，你first hon左而家唔洗叫咩大競爭低人工啦
如果你僅僅得second upper甚至second low嘅，邊讀得掂engine

如果你讀書勁都覺得低人工嘅，有兩個可能:
一係你真係低人工
二係其實你人工都唔錯

假如係二嘅話，你根本唔洗諗engine，因為engine都唔係話高人工得去邊

假如係一嘅話，有無諗過除左engine仲有其他行業？

Marketing讀得唔好就代表engine冇可能讀得好？
咁engine fac過3個d maj marketing係咪個個都dean list??

當然，都有engine part time degree

但認真諗清楚，最簡單係，Dse/AL有無讀過physics?
若果有，咩grade先

再唔係你自己揾下d engine書，睇下最基本個d mechanics呀programming呀個d識唔識做先，唔係咁易架

first hon=人工高 前途一片光明?

點解連登越黎越多古怪人…

樓主認真答你，我讀工料測量ive畢業，衣加part time degree 緊，番過consultant ，衣加番緊細main con

讀書方面（ive)，要睇你full定part time讀，full就兩年，part好似4年，估你行4年，之後好似仲要degree又要4年，讀完都30歲，如果你22歲的話，但你都有8年經驗，enginner 好似畢左業仲要入大公司跟scheme 考牌，你唔考的話應該比盡2-3萬人工
同埋暫時睇engin 仔好似都幾辛苦由其是畫圖果堆
另外，要識既範疇好廣，又睇你土木定起樓定地基，每個範疇要識既野都唔同，最重要係，又要識睇圖，又要識地盤夾野，係contractor做，但學到就自己既，將來可以做老總，講緊30-50歲，你要上網或者面對面問下啲frd ，因為工程其實好闊

睇你人生為咩啦，有啲人2-3萬又夠，4-5萬又夠，最緊要搵到一樣自己適合，有前途，多野玩多野學